$400買700既人係咩心態?

炒車價

$476買700嘅人係咩心態？

大戶推高囉, 唔推高邊值錢放呀

其實除左睇基本面, 仲要睇埋700係恆指重磅股, 到大戶要恆指炒上既時候, 會幫隻股做利好因素, 呢D都係炒股要訣

400要一段時間, 我覺得360會係第一站, 不過要等佢落300我先掃貨

開定問300蚊買乜野心態

屌你呀

買定熊先